伊朗國會大選 DQ七萬個參選人！

冇錯
係七萬個

卡塔爾半島電視臺：All you need to know about Iran's parliamentary election

白人左翼最愛嘅 伊朗

成日話美國「法西斯」嗰班 ‘progressives’ , ‘liberals’ 回應下？

Why do Western ‘leftists’ and ‘liberals’ love Iran’s government?

Why Western ‘Leftists’ And ‘Liberals’ Seem Pro-Iran’s Government[/red]?

[b]

[size=6]Iran’s uprising exposes the left’s shameful double standards

白人左翼

之前睇新聞話DQ 左 6850個

伊朗一次選舉大約只係有7000人角逐，點樣搵70000人黎DQ ?

邊個限制選舉有幾多人角逐？

白左永遠睇唔到

遞申請表個下已經DQ 左

白蛆 : 我睇唔到

其實白左好易回你嘅質詢
都係當佬侵嘅錯,唔係咁強硬,伊朗就唔會癲.
唔係上帝兇殘邪惡,索多瑪D友亦唔會咁變態,若果係循循善誘,和善D,咁佢地又點會咁呢?

若果你唔係著到咁暴露,咁對方係唔會強姦你.
又或者你安慰返佢, 佢下次就唔會去強姦其他人. 強姦犯都係弱勢,社會受欺壓嘅底層,需要關懷與體諒.德國婦女都係咁做
二十年前嘅疑似非禮案,由於原告好難提交證據,所以原告算係弱勢,法官判案或社會道德壓力必須係傾向支持原告, 被告應該提交沒有犯罪的證據.
尋晚發生嘅強姦案,由於原告掌握大量證據,咁相對嚟講,被告就係弱勢,所以法官判案或社會道德壓力必須係傾向支持被告而質疑原告. 原告必須所有證據都沒有疑點,否則是但一樣證據有疑點,整個控訴都不成立. 呢類案被告最好揾婦女代表希拉里嚟打,佢好拿手,贏硬.

神權委員會
即係宗教領袖（哈梅內伊）話事

佢地會話係「伊朗式民主」
唔可以用「西方價值觀」衡量
否則係「帝國主義」

具有哈梅內伊神權主義伊朗特色的民主選舉
不容別國說三道四，把邪惡帝國主義包裝成普世價值

左翼就係咁無恥

Why do leftists love dictators so much?

From Syria to Venezuela: Mystifying Left-Wing Support of Dictators.

The Left’s troubling love affair with dictators and murderers

Where liberals love a dictator

Push

風向$0.5 91432
呢條友成日開左右翼分化post

企圖破壞國際文宣